美國供應管理協會：6月服務業幾乎重返疫情前水平

美國供應管理協會：6月服務業幾乎重返疫情前水平
2020-07-06 HKT 22:13

"美國供應管理協會(ISM)數據顯示，美國6月服務業活動大幅反彈，幾乎重返疫情前水平，但新型肺炎疫情確診宗數回升，迫使部分餐廳及酒吧再度關閉，市場憂慮經濟復蘇步伐受影響。"

唔好意思借個位
7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?